所有科目過去都有問題

777表示生物科會研究病毒起源引起國家危機 化學會學識製造汽油彈 物理會學識整到藍色光線原理 地理會令到暴徒識睇地圖高登起伏大街小巷走位 美術會搞連儂場 會計經濟識搞聚籌 家政會教人點揮刀飛針 D&T會教你點樣整投擲車 音樂會識填詞禁歌 體育會增加鍛鍊逃避追捕機會 英文會勾結外國勢力 中西史會更了解國家黑暗面

總結係全部科目不嬲都有問題

無錯

至於可以交換的抽蛋角色為：
仮面ライダーセイバー
仮面ライダーブレイズ
仮面ライダーゼロワン
仮面ライダーファイズ
仮面ライダースーパー1
仮面ライダー旧１号
仮面ライダーＢＬＡＣＫ
仮面ライダー電王
仮面ライダーエグゼイド
＊新追加的６星角色ライダーオーズ 並不能交換，只能抽／買特惠包入手

你係咪回錯post?

Pad 巧巧玩